word print 唔到指定頁數 e.g. 3-8 但 print 全份同 current page 就冇問題

跪求解決方法

Push

輸入法問題？ 轉英文試試

應該唔係

應該有個位入page number喎 screencap望望
或者轉pdf print

你係咪係頁碼自訂左份文件既頁數？

唔該晒先

不過應該唔係
係咪要剷咗 printer
再裝過

Yes

因為係mailmerge出來
我都有同樣問題

你自訂既頁數應該同word所數既頁數唔同
例如你自訂第一頁由1001開始計
你print個時打1001應該係無反應
要打返word數既相應頁數
好似係咁 唔知有無記錯

我on9解決方法係save做pdf用acrobat就可以頁面print

有機會係
係唔係因為呢個原因
導致 print 唔到指定頁數

利申: 電腦白痴

Word File 問題，無得救

通常幾十版嘅 word 就好易出事

剷咗printer再裝返得唔得
又或者換電腦可唔可以解決

你試下用mouse拉到你想印個幾頁
係左下角睇睇相應既頁碼係幾多
再打返個幾個頁碼去print

明明好醒目
pdf 解決好多問題

一啲都唔on9
我都係用呢招

word print嘢真係好麻煩

係唔係分左section 呀。。。。。

應該係呢個

岩岩都咁
重裝完搞掂

我岩岩同樓主情況一樣
個問題係print to pdf一樣咁既情況
如果指定頁print唔到 佢會照出個pdf檔然後檔案大小0

測試結論係word print壞左 修復唔到 重裝先搞掂
最on9係幾分鐘前仲print到